希望大家平心靜氣唸下work唔work

其實，就五大訴求，個workflow可唔可以考慮這樣處理，雙方會唔會容易點接受些？

1）政府雖要立即撤回「逃犯修訂條例」，理由：因為現時放在Gazette內，

2）香港人釋出善意，停止現時暴力抗爭和不合作運動，讓相方回歸理性。

3）因暴力抗爭和不合作運動已經停止，政府可以成立獨立調查委員會，「全面調查」由6月9日至今的所有事件。

4）既然成立咗獨立調查委員會去全面調查，就此事件被補者，日後法庭在判決時，雖要參考調查報告，再作決定！因為要尊重調查結果。

5）代事件完全平息，從新理性討論從啓政改。